Mon post警請入 有料爆

個fd話我知影委任證果班其實係黃絲警
目的係分化警隊同政府關係
令你地進一步成為全民公敵
你地可以捉班25出黎
唔駛多謝我